點樣先裝左聲卡驅動程式

即係依一種程式
電腦聲係好正常
但係唔知點解點都裝唔到個程式改音效
有無網可以比我裝到

搵返你自己塊底板個model 上佢官網download

我終於搵到啦
原來要開左某個設定先會出番黎

祝閣下旅途愉快

搵左我成粒鐘
我明明記得每次洗完機都會有 想要佢個卡拉OK +- 高低位
一開POST就搵到

唔裝埋右